泛民連JR都唔做，當自己嬴撚咗

我屌你老母
我311投民建聯都唔會投你班仆街

泛民打手只會負皮

錢從何來？

錢箱啲錢用晒黎叫雞啦

姚松炎咪話JR囉

姚松炎係議員？

輸咗官司會破產

成日籌旗，D錢貪撚咗去呀

你話泛民咋嘛又無講一定要係議員
再講，邊個做有咩分別

唔jr你唔破產都冇撚用啦

on 9，投民建聯後林節思鷄姦你你想報警都無用

每月十萬人工加實報實銷津貼

議員自己對議事規則都冇意見
咁修唔修改都冇所謂啦

咁姚松炎聽你講去jr, 但係你又投俾建制, 係咩玩法~

姚虫炎叫市民JR

泛民打手又柒咗